其實愛回家自己已經可以搞個頒獎典禮

最佳男主角：馬虎

最佳女主角：紅衫魚

最佳男配角：KC

最佳女配角：大小姐

飛躍進步男藝員：金成安

飛躍進步女藝員：Mandy

最受歡迎銀幕情侶：
金獎：金成安Bonnie
銀獎：秦博思Mandy
銅獎：大小姐送水輝

愛回家終身成就獎：馬虎

紅衫魚邊忽係女主

馬壯呢

安凌一定top 3 wo

最受歡迎銀幕情侶：
金獎：金成安Bonnie
銀獎：秦博思Mandy
銅獎：大小姐送水輝

金獎係博思同Mandy
點會係安BON

點睇都KC Terry橫掃

金成安朱凌凌呢

豹叔要同何艷娟
鐵面陳同池美麗
紅藥水同大龍生

最佳男主角：馬壯

最佳女主角：尹德如

最佳男配角：樓上友

最佳女配角：熊尚善

最佳煩膠獎: 馬柔

最受歡迎銀幕情侶：
金獎：木偶哥 靚湯
銀獎：john ma 尹德如
銅獎：嚴律師 霞E

愛回家終身成就獎：馬虎

呢到係開心速遞post

最靚：judy

無Terry 唔洗睇落去

最佳搭擋冇得輸

安邦黨成日借頭借路傳教㗎啦
就嚟吹到睇愛回家嘅人都係為咗睇安邦